究竟Viie係講 ”好賤囉” 定 ”好賤呀”？

明明聽到viie係講 “好賤囉”
但個個就跟曬字幕話佢講 “好賤呀”
究竟你哋有冇自己睇條片架？定唔識廣東話？

好賤囉
好賤呀

咁都可以開post
真係....

呢啲世紀金句要搞清楚啲好

同馬總統看了一下手錶無太大分別

推

點解會有人聽到係好賤呀

我聽到話 好咸濕呀

曼加拉效應